<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Προϊόντα on Mommy be cool</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/</link><description>Recent content in Προϊόντα on Mommy be cool</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>el-GR</language><lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 16:48:28 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mommybecool.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ΠΛΑΣΤΕΛΙΝΗ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/dough/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/dough/</guid><description>Η πλαστελίνη μας είναι ιδανική για να αναπτύξουν τα παιδιά μας τις δεξιότητες λεπτής κινητικότητας και να δυναμώσουν τους μυς των χεριών. Αυτές οι δεξιότητες θα τα βοηθήσουν αργότερα όταν θα ξεκινήσουν να γράφουν, μία τόσο σημαντική δραστηριότητα της ζωής τους.</description></item><item><title>ΚΙΤ ΠΑΙΧΝΙΔΙΟΥ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/kits/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/kits/</guid><description>Χρησιμοποιώντας την πλαστελίνη μας σαν βάση σχεδιάσαμε θεματικά kit παιχνιδιού ικανά να εμπνεύσουν το κάθε παιδί με βάση τις μοναδικές του προτιμήσεις και ενδιαφέροντα. Τα kit παιχνιδιού δίνουν τη δυνατότητα στα παιδιά να δημιουργήσουν μικρόκοσμους παιχνιδιού, να στήσουν και να διηγηθούν τις δικές τους ιστορίες εμπνέοντας τη συνομιλία και επεκτείνοντας το λεξιλόγιό τους.</description></item><item><title>BUSY BAGS</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/busy-bags/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/busy-bags/</guid><description>Οι busy bags μας είναι ειδικά τσαντάκια απασχόλησης που οι γονείς μπορούν να έχουν μαζί τους σε κάποια έξοδο, στη βόλτα ή το ταξίδι. Είναι σχεδιασμένα ώστε να κρατούν αμείωτο το ενδιαφέρον των παιδιών για αρκετή ώρα.</description></item><item><title>ΔΩΡΑ ΓΙΑ ΞΕΧΩΡΙΣΤΕΣ ΠΕΡΙΣΤΑΣΕΙΣ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/gifts/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/gifts/</guid><description>Η πλαστελίνη μας σε αυτή την κατηγορία μπαίνει σε μικρότερα βαζάκια για να αποτελέσει μέρος ενός ιδιαίτερου και ξεχωριστού δώρου που θέλετε να κάνετε στα παιδιά που θα τιμήσουν με την παρουσία τους το γάμο σας, τη βάφτιση του παιδιού σας ή το πάρτι γενεθλίων του.</description></item><item><title>ΥΛΙΚΑ ΓΙΑ ΑΙΣΘΗΤΗΡΙΑΚΟ ΠΑΙΧΝΙΔΙ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/sensory/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/sensory/</guid><description>Το αισθητηριακό μας ρύζι και αστεράκι σχεδιάστηκε για να προσθέσει μια άλλη διάσταση στο παιχνίδι των μικρών μας, ενισχύοντας περισσότερο τη διαδικασία της αισθητηριακής ολοκλήρωσης. Συνδυάζεται άψογα με τα υλικά των kit παιχνιδιού, ενώ είναι ένα καταπληκτικό αισθητηριακό υλικό που μπορεί να χρησιμοποιηθεί ξανά και ξανά.</description></item></channel></rss>