<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>We build better &lt;span>products&lt;/span> to help our clients build better &lt;span>companies&lt;/span> on Mommy be cool</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/</link><description>Recent content in We build better &lt;span>products&lt;/span> to help our clients build better &lt;span>companies&lt;/span> on Mommy be cool</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>el-GR</language><lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 16:48:28 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mommybecool.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ΠΛΑΣΤΕΛΙΝΗ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/dough/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/dough/</guid><description>Η πλαστελίνη μας είναι ιδανική για να αναπτύξουν τα μικρά μας τις δεξιότητες λεπτής κινητικότητας, να δυναμώσουν τους μυς των χεριών που θα τα βοηθήσει αργότερα όταν θα ξεκινήσουν να γράφουν και να τους ανοίξει έναν κόσμο χαράς και δημιουργίας.</description></item><item><title>ΚΙΤ ΠΑΙΧΝΙΔΙΟΥ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/kits/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/kits/</guid><description>Χρησιμοποιώντας την πλαστελίνη μας σαν βάση σχεδιάσαμε θεματικά κιτ παιχνιδιού ικανά να εμπνεύσουν το κάθε παιδί με βάση τις μοναδικές του προτιμήσεις και ενδιαφέροντα. Τα κιτ παιχνιδιού δίνουν τη δυνατότητα στα παιδιά να δημιουργήσουν μικρόκοσμους παιχνιδιού, να στήσουν και να διηγηθούν τις δικές τους ιστορίες.</description></item><item><title>ΔΩΡΑ ΓΙΑ ΞΕΧΩΡΙΣΤΕΣ ΠΕΡΙΣΤΑΣΕΙΣ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/gifts/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/gifts/</guid><description>Η πλαστελίνη μας σε αυτή την κατηγορία μπαίνει σε μικρότερα βαζάκια για να αποτελέσει μέρος ενός συμβολικού δώρου που θέλετε να κάνετε στα παιδιά που θα τιμήσουν με την παρουσία τους το γάμο σας, τη βάφτιση του παιδιού σας ή το πάρτι γενεθλίων του.</description></item><item><title>ΥΛΙΚΑ ΓΙΑ ΑΙΣΘΗΤΗΡΙΑΚΟ ΠΑΙΧΝΙΔΙ</title><link>https://mommybecool.github.io/portfolio/sensory/</link><pubDate>Mon, 29 Jun 2020 18:19:33 +0300</pubDate><guid>https://mommybecool.github.io/portfolio/sensory/</guid><description>Το αισθητηριακό μας ρύζι και αστεράκι σχεδιάστηκε για να προσθέσει μια άλλη διάσταση στο παιχνίδι των μικρών μας. Συνδυάζεται άψογα με τα υλικά των κιτ παιχνιδιού, ενώ είναι ένα καταπληκτικό αισθητηριακό υλικό που μπορεί να χρησιμοποιηθεί ξανά και ξανά.</description></item></channel></rss>